@admin 請立即停止新會員註冊

@admin 請立即停止新會員註冊

既然你都肯抽起晒d廣告，我唔明點解你一直都唔肯停止新會員註冊，出面越黎越多新會員政府打手，再係咁落去相信連登會成為下一個高登

Push

Push 好重要
點解唔停

希望得到 @admin 一個回應，而唔係好似殺人兇手林鄭咁龜縮

推

想點呀傻閪

請del 6月9號打後開既AC

其實而家stop已經遲左

#26xxxx打後會然玩膠/放負一律當三毛block

pish

連登公投啦屌

再咁落去，啲人一見有另一個新登又會走人

連仔肯停新會員+ban公認五毛，應該好多人肯課金, 講緊係支持《立場》果種課，我第一個課

屌你老母admin 見唔見到好多新ac 玩分化撐政府呀

同意，#6 一路好走

我第一個走
高登就係咁先走

推
就算已經遲左都要做

有冇新登？

依家即使有新登都唔好去，極有可能紅底，同埋打手比例一定會比依到更高

push

贊成

Pish

再唔阻啲五毛

又有人俾啲失敗主藝搞到輕生㗎啦

@admin 要求回應

Up

最近越黎越多五毛打手

Pushhh

up

連仔你再唔ＳＴＯＰ 新帳號註冊
只會令更多人絕望，更多人跳樓自殺

你係咪想咁？

推 支持

我係新ac但係我唔係五毛

停左新ac 注册，唔夠錢既上黎籌旗，我相信咁多位連登仔好願意比

已經成堆新ac 上黎幫黑警/cctvb 記者洗白，風向又帶到亂尻晒，再係咁真係玩撚完架啦

停左佢先

希望admin有回應
舊會員唔介意課金

連仔

推，政府要革新，連登都要有變化

@admin 希望連仔可以俾個回應我地

PUSH

支持呢個

支持

開始唔撚想睇連登

我都係唔好block 我咁

PUSH!

要停，好多分化，三毛

同意

我都唔介意
每人課廿蚊 當有 1 萬個課佢都有so 啦

push ah diu

pushhhhhh

太撚多三毛

推呀

連仔再積極不干預落去就會搞到曾蔭權咁樓價從此冇再跌過 五毛有多冇少

Push!

pushhh

pushh

Lm

雖然係新會員但我唔介意做CD-ROM

唔夠一個月多成十萬

暫時停下都好

要即停

快停

推到連仔應機為止
要錢嘅話我個戶口0蚊都照課俾你
連仔出聲就得架啦

唔好再比人有陰影再發生悲劇

即停申請

人地話用白名單你地即轉曬無白名單咪得

推爆佢！成功咗即貨金，牙齒當金駛

我69後先有isp email

我係新會員
But我寧願自己做cdrom
都好過見到咁多三毛五毛

你地係咪以為連登淨係討論政治
建議連登取消全部台 得返1個政治台
重要時刻 要求取消晒其他台

，

假如條女有上連登, 最近有心放負既打手都係兇手

有堆人不繼製造負面情緒
唔想有人再犧牲
黑警五毛死全家

只係唔想有人再做傻事
Admin求你啦

..

原來一早完全封鎖左佢
Block佢呀大家

屌到攰啦
好撚煩
而且仲好多人和應

贊同

應該要停, 眼前大量新會員(疑似黑警)
留言幸災樂禍

咁樣遲早又出走

推
一係就唔好比6月9打後註冊嘅ac留言同出post
講左都成半個月有多叫連仔睇住啲新帳
大佬啊有行動未

同意
請立即停止新會員註冊

麻煩你

@admin

#26字頭班仆街

我都係9/6後想知點行動先申請ac姐 頂多唔好俾新會員發言囉 唔洗咁掛

再係咁收得皮

如果有人想入黎睇消息點算
但喱幾日真係勁多on9 post

push
連仔快d上水！！

推推推

推

唔希望連登淪為第二個高登，被佔領

@admin 要求一個回應

希望新會員要註冊夠1個月先準回覆同開post

推！

雖我都係69後注冊，但我支持

停止拉

早兩日先有個外國記者開新ac

做野啦屌

做左cdrom好多年 真係69先下定決心用isp開ac/_\
唔好del我plz

請立即停止

PTT停咗好耐喇
冇咁多時間日日捉毛啊

請停止

我都係新會員
但我都唔介意被block
唔想再見到分化
唔想再有人犧牲

請連仔認真考慮下月

唔好屌連仔啦

請立即停止新會員註冊

召喚連尼住 跪求一個新filter

一早想話要個date filter

呢加太多新會員出黎
成日深夜既時候佢地瘋狂洗版
成日寫啲分化post
麻煩admin可以既話暫時呢段咁敏感既時候封一封咗個註冊先 最少可以減少一部分假膠出沒

停啦，一堆五毛入侵，
一係post埋啲on9嘢

我都係

做野啦唔該

其實仲有其他熱心人士加入
我覺得連登生態都係要靠返我地大家

推！大量三毛狗入左黎

原來廿鳩幾萬個ac

唔好啦我一直都有睇連登登記ac只係想再出多一分力，例如幫推post唔再俾我留言都可以㗎

我係新ac但我唔係五毛三毛啊

件事都發生o左接近一個月, 我覺得熱心人士想加入o既已經加入o左, 比例上一定係打手多好多

大家小心留意任何來自新會員嘅古怪留言，獨立思考，唔好咁易俾人帶風向…

除咗新會員，仲有一啲比較舊嘅 A/C，平時唔多出po，依家忽然上水，都有啲古怪…

如果完全唔收新會員，可能同時影響到志同道合嘅人士參與，大家獨立思考比較王道…

推
呢幾日太多不知名人士係到帶風向

最小做到新ac 頭三個月冇得出post

支持，唔想連登變成3毛集中營

非常時期 諗諗佢

推 贊成

Push admin

推推推呀推

再再推

強烈贊成

整個filter mode ok?

不斷比希望佢既又有無分

push !!!!!

千9幾個正評

同意，btw樓豬個名同我好夾

五毛就ban

推！！！

我覺得唔洗del,不過要大大隻字比人知呢個ac係幾時開ge

推
停止赤化連登

政府打手就唔可以有?????

反送中打手就可以有

愈多人愈有錢 係我都唔會停

連囝唔好掛住打dota啦
快啲正視下個問題

遲到好過無到呀

連仔次次做野都慢三拍

對唔住 我因為近期呢單嘢 先去揾返hkbn 個email 注册
明白大家因為好多三毛新會員而好燥
但唔好忘記仲有唔少有心人想加入連登去喺各方面 例如文宣、提供物資 出一分力幫手
但無論連尼住點做都好
希望各位巴絲可以繼續努力 保護我哋心愛嘅香港
利申：做咗cd-rom兩年 發夢去咗69 616

我都怕
我有發個夢

連仔做野啦屌

隔離登已經證實有舊會員AC比人Hack
又有大量5毛新ac注冊
連仔暫停新會員注冊 check一check好喎

唔得,都要知點解

請暫停69後新ac留言同投票功能
呢兩樣都好容易俾打手帶動風向

都無6樓

連仔想步林早後陳

Pishhhhhhh

新會員應該禁言

中共最勁係滲透，係時候要進行大清洗

屌你呀

其實我自己好驚嘅一樣嘢係:
當絕大部分五毛都被人BLOCKED, 加上真港人下下用加密出POST時
街外人睇到呢度會認為五毛先係主流意見

停ac係暫時最好嘅辦法 最好可以辨別幾新

唔停 都要有識別新舊會員，或者要幾多日嘅會員先可以開帖

單機App

連仔表示:noted with thanks

.

我相信admin已經考慮緊, 因為佢地已經del #6 貼ban圖個留言

蔡素玉紅底始終要食兩家茶禮

讚成

連仔一直唔做嘢 係咪想趁依家連登出名泵大會員人數？之後廣告費可以收高啲？

我想話唔好忘記 你冇舊會員就冇今時今日嘅連登 快做嘢 唔好失人心啦 你都唔想做下個高登？

連仔 要贏既話 依步係必須

Push

停啦好嘛

完全唔明點解唔可以
1) 停一停新會員註冊
2) 開一個新區係畀 2018年12月31日之前開 account 既會員做討論

依家都停左廣告啦, 停左會員註冊根本唔會影響收入

屌你admin

唔停只會再有人死 好多5毛帶風向

兩樣做一樣都好呀

唔停, 咪開舊會員討論台囉

兩樣唔做 又唔回應 都唔知你地想點

唉

推！...

金已課
只求連仔admin答應

真係要停左佢喇，真正香港人想聚埋一齊，無大陸人、無智障籃屍、既地盆買少見少，留番一塊網上淨土啦唔該！

。

一定要停
又多五毛分化新會員
又多流料

先唔講admin 作用有幾重要

但會員自己呢
根本見一個三毛 就要 BLOCK 一個
否則真係無可能接收到有用資訊

我由 6 月頭已經講過依個問題
我依家見一個三毛 就會 REPLY "BLOCKED" 等其他會員見到想佢地跟住 BLOCK

支持刪晒啲新account，見到太多低質會員真係好攰

aye

請停！！

冷靜D啦, 攬炒巴都係新ac

大力推

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

分化撚

做野啦admin

我係69後新會員 唔介意admin你短期禁止我發言開post

真心希望admin做d野
好多新ac d post的確瘋狂散播失敗主義

連仔做嘢即課

雖然我係新ac，但係支持stop新會員
太多5毛玩分化，愈睇愈sad

我都係69後新ac
本身我做cdrom, 諗住件事好快完
點知變左持久戰，想join大家, 唔想次次一條友喺條街乜都唔知

我支持禁止新ac開post
但如果話69後ac 要del，你要割番我出黎，咁只好尊重大家, 始終呢度係 [你地] 嘅

歡迎起底/bam

你要明白, 保險線係需要

當然 admin 可以乜都唔做

無所謂, 但遲早一定會出現惡果 之後好似重演登仔登女大遷移

或者幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

支持，已課金

停#26xxxx打後會然，禁新會然註冊
快手

thx

其實係info流通有問題, 所以而家有咁提議

事成之後不分你我

我610入㗎 我點攞料去FB洗版

#大家會收到RIP《7.1 見》
#5毛收入來源靠回覆，對付5毛「勿用回覆及表情功能」
#要看更多爆料點頭像進入
#如家有長輩在看TVB
購買手機給長輩 ，幫助他們 Down App及Like如「蘋果或立場」等， 教育長輩看Live，教育長輩「與時並進」追上潮流《絕不能提政治》，教育長輩跟朋友分享，更表達可協助其他長輩Down App及Like。
將家裡TVB頻道刪除，或直接弄壞電視。
那個方法可行，自行決定。
《以上只作參考》

建議封鎖紀律部隊isp註冊帳號

pishhhhh

咪del我，我係和理非，之前晤記得isp個pw今日先攞翻架

總好過唔做
一係直接bam晒69打後嘅新會然

我係新登，一直只係上黎睇野
但今日開始見到好多5毛留言
希望憑小小力量推高返正能量post!

Push
回應未呀

metoo
但為件事好，我唔介意犧牲

Same here
我尊重大家意見
想睇返正常既post
趕走五毛！

我係新會員 不過我都同意
連仔你一做野相信好多巴絲都肯課金 包括我

Plzzzzz

請傳給十個親友！一生平安！

救下你做野啦

好極端但好有用

我都係新account 係呢兩個禮拜至開
如果admin咁樣決定都冇所謂

del 一句 唔del 兩句 admin回應下 ok?

連登係咪香港最大討論區？ 我聽加拿大電台話係

關於del 69後註冊嘅會員我係唔同意，因為有好多真香港人都因為69 612 616 先註冊，甚至早幾日有記者註冊。

但至從政府冷處理，開始打網絡戰，依到就多左好多打手，再唔停新註冊嘅話，依場網絡戰連同整場運動都會玩完。

推 岩

我唔係三毛都唔係五毛，請唔好block 我。
或可以睇番啲新acc留言紀錄？？？

先自膠一個

呢段時間應該真係多左好多新會員.....
我有時搭地鐵會見到.呀叔師奶都係度睇緊連登...

唔de 都起碼禁言

唔停嘅可唔可以開個function俾會員自訂預設block哂某個會員編號打後嘅人，之後自己追post見有新人講嘢可以開嚟睇再自己決定解block定完全封鎖

推！求admin幫幫手

有冇得多過某個%既會員block條友就block ac?

好過唔做
定一日為界

push!!!

有五毛都唔緊要，唔要做一言堂

收皮

你唔知對家有幾多動員，所以呢個提議係危險嘅。做呢啲決定時，一係畫線，一係無可避免要小圈子獨裁

2019 4月後AC del就岩

真係好撚多黑警入嚟
呢排停一停啦Admin

如果admin未黎得切進行有關修改
不如由我地自發性去做

當然新account嘅人你好想出post好想表達你嘅意見
係依段時間幫手 忍一忍手
但我鼓勵參與討論

見到新account出post
盡量唔好回覆有關奇形怪狀post
雖然我知大家好想鬧走曬啲5毛
但結果只會適得其反
將無用嘅post推上熱門比機會佢地帶風向

以後見到啲5毛
Block得就block撚曬佢

人地話你打擊言論自由點駁

我諗連仔係為咗維護言論自由
即使你唔認同佢地嘅觀點
但仍舊要保護佢地嘅言論自由
呢啲先叫言論自由

好 支持呢個
同冇得開post

PTT 宣布暫停新帳號申請：想杜絕「假消息」，網路自由平衡如何拿捏

在過去的時間中，PTT 很少做出這樣的決定，之所以這次會出現這樣的決策，大眾推估應該與兩件事前有關，那就是不久前發生的台灣駐大阪辦事處處長輕生事件，以及年底 9 合 1 大選的緣故。

這兩件事情的共同點在於，大阪辦事處事件中當事人之所以輕生，起因於網路上流傳著「中國在日本天災後派專車接人出機場」的假消息，而往年選舉中，都會有許多人在網路上任意散布假消息、用錯誤的資訊引導民意。

「假消息」到處流傳，PTT 被指是幫兇

依家連尼住唔封停止註冊新會員就係幫兇呀屌

3毛就係不停帶風向
帶負面風向 咪搞到香港人都負面囉

連尼住
唔該控制新註冊
你係咪仲想有香港人死呀

support

推 唔該你啦

再推

新會員，17/6先註冊之前都有上黎做下cd-rom

無論有咩決定都會支持因為呢度一直係真。連登仔嘅地方！

不過要開個ac真係唔容易，作為一個會發夢企出黎抗爭嘅香港人（612、616、626 & 629都有發夢去野餐），呢度嘅動向消息真係不可或缺！（雖然現場一人多根本就連網都上唔到）

抗爭路上一齊加油，歡迎起底

雖然我都係最近先註冊，但我都支持暫停註冊，有需要甚至cut 新account, 因太多打手散播謠言啦。

如果連登真係禁新會員
甘連仔就會俾人作係經營反中論壇，隨時連地方都無埋

但連仔可唔可以update 個version 可以係user 隔來show 埋user id，甘大家自己睇路

宜家下下要起抵先睇到

可埋五月尾一啲a/c 已經係三毛

巴打不如你都開個post

連仔去左邊

出黎啦Admin
屌你老母
應下post啦

人手推POST
————————

政府夠一邊話無壓制大家嘅言論自由，但又另一邊用行動控制緊輿論
大家都知道將會有一場輿論戰發生
所以要保護言論自由，可以選擇短時間內暫停新會員註冊
以免被政府控制埋呢一邊嘅輿論
但件事開始淡化嘅時候先重新開放

保護言論自由唔一定係無限制咁不停被人攻佔，導致我地嘅聲音變細
而係適當嘅時間用最少嘅干預去保護被輕視嘅一方

政府保皇建制果邊，佢地係不停刪除其他聲音，如果呢邊繼續無限制被入侵，咁我地就等同被滅聲，等論連登已經無法再保障言論自由

Push!!

或者可唔可以暫時新會員頭三個月內每日限次數發言或出post

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

已經唔係第一個post！請admin正視！

作為舊cd rom新user既我都支持
出面真係多左好多5毛

G持
好過垃圾亂鼓吹失敗主義同自殺
屌佢老尾應該全部落地獄
人命來架

有100個3毛仔每人申請10個ac不停工作都幾得人驚 到時同鄉土一樣

雖然我係新加入，但都贊成，一切可以維護呢度嘅方法都要做

請立即停止並刪除所有612後註冊嘅account

我係新絲打 ，但我都支持！我唔介意做返CD-ROM
停新會員都唔好俾藍絲入！

我覺得禁言禁哂6月開新ac個班人都有用
同非會員一樣齋睇，冇得開post同留言！

!!!! 唔該所有5毛咪再出負能量鼓吹自殺post !!!!

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

我都係新會員為左想知多啲點行動先申請ac唔比發言同開post得唔得

我都係新acc…之前好想做會員但冇email，9/6 之後專登去申請now上網用netvigator個email做會員
我唔介意取消我個acc去令連登變乾淨，我願意繼續做cdrom

推到連仔做野

應該要停一停

推呀屌！

一定要咁做
唔係加密要黎做咩撚野
最近連登出左名
一定好多新acc
我估五毛起碼佔6成

如果唔停， 不如唔好要加密啦

如果唔停好怕再有人放負做傻事

Send email?

推

而家連登太出名

分化撚放負

反正而家都無廣告

真心真係多左好撚多五毛係度帶風向

我都係新ac... 平時淨係睇連登
6月令我太憤怒，好想出聲
先開ac上黎發言.....

我都係新acc ,612 後加入
但支持block 晒六月既戶口，人命關天

推啊

我都係6月加入嘅新acc，但push，守住呢到好重要

越黎越多呢D三毛狗post,
612都冇咁誇 ，唯有殺錯冇放過，
6月先加入果D會員，暫時封晒先係最安全，
另外再有想自殺念頭post就禁言，實在唔知係真定係假

我個人覺得三毛狗多，之前太古烈士之後都冇咁多自殺post,
你地睇下而家幾撚多

月頭講到而加叫停收新會員 連仔都無理過

連仔

假自殺

流料

放負

分化

612特別多

快D停

連仔 而家連登

假自殺

流料

放負

分化

612後特別多

快D停

有殺錯無放過

好撚多人睇著

停呀屌

piah

停你老母咩

推, 我建議停新AC, 暫時唔俾6月9日後AC出POST發言...
我明有D人好想講野, 可能要搵個TG過濾左先, 好似自殺POST, 係會傳染架
真係死得人多架啦

堆

Agger

+1

Btw
支持唔俾6月先註冊嘅會員開post

我係新ac，因為呢件事先開。
不過我同意呢個議案，
咁樣可以令連登純粹返啲，
唔想再見到有人犧牲，
希望 @admin 處理。

連尼住救救連登
呢個平台好重要

me too
我都係最近開，平時cd-rom
但如果因為咁，禁留言或者del acc都可以

Critical thinking helps mitigates fundamental impact from 30c too.
Then the only impact they can make is noise, with the help of a karma system that provide visual clues for human to filter information, plus some suspicious activity detection, yeah I think with the average intelligence of lihkg members it would work.

For short term I agree stopping new registration is a good cut loss.

Posh
This wind cannot grow

係, 第26萬開始既會員都係冇腦既推post機器

國難當前
我唔介意你停
唔介意你凍結新acct
你凍我甚至del 我acct 我都會課金的
不需要怕蝕錢 我地大家籌比你

我都係六月先開ac⋯之前搞login isp acc搞好耐都唔得所以放棄⋯最近dig起心肝搞點知又搞得掂⋯要reset阿媽之前set個密碼

push 同樣6月開的ac

唔係要靠自己咩 每件事都係教訓

可以學之前巴打講, 半年內申請既AC 有綠色HIGHLIGHT

呢排真係多咗好多
好似睇緊facebook冇icon岩岩註冊啲ac留言咁

班三毛根本同中國一樣，利用人地嘅自由嚟反自由，所以一定要有反制措施

整個權限咪得 新ac一個月無得出post同留言

公投？

都好重要

強烈要求停止新會員註冊！

屌連仔你睇吓依家熱門啲POST 已經大量五毛 香討仔殺哂入黎分化我地喇
唔該真係暫停新會員註冊

十萬火急呀，連仔唔該做嘢！！！

admin係咪紅底

唔取消啲account不如用其他顏色去顯示26xxxx打後嘅user name, 以容易分辯邊啲ac係新註冊

連狗！屌你老母！

突然間多左幾萬人

真架？

點解要停止比新會員註冊

可以睇下比啲意見

推呀！

大家唔撚洗再推，屌佢老母佢要做就一早停撚左，佢一直扮睇唔撚到就係唔撚想停，原因我唔知係咩，但 我屌你老母啦！

咁多ISP/大專 email喺邊度嚟

無6樓

連登係自由討論平台

生成系統

點解要停止比新會員註冊

入去幫手推下

中學？

中學email 唔撚得

同意

真心連登仔 一早做左會員

真呀
停一停先！

出面啲五毛多撚到顛咗，都仲唔停止開新會員
連尼住你痴撚咗線呀

點check 邊d係新會然？

我都係新會員，但我都支持
隨便del

冇三個月只可以一星期開一個post

推啦

求下你，admin

出左P牌

上住郊登先

新會員有p牌

老司機

拒絕150新會然!!!

多謝連仔